林鄭將於本周四赴上海及南京 下周二晚返港

特首林鄭月娥將於本月31日前往上海，出席「香港節2019──藝匯上海」和相關活動，以及下星期舉行的第二屆中國國際進口博覽會。林鄭月娥亦會在11月2日及3日訪問南京，出席第二屆蘇港融合發展峰會並致辭，以及見證香港貿易發展局與江蘇省簽署第七次蘇港合作聯席會議紀要和其他項目。政制及內地事務局長聶德權和民政事務局長劉江華將會參與部分行程。

林鄭月娥將於11月5日晚上返港，她離港期間，由政務司長張建宗署理特首職務。

走咁多日

去咁撚耐

又順便見韓正?

又照肺

聽朝喺香港

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

做水炮車?

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

委任林大總統做署理行政長官啦

屌....諗起習近平同林鄭嗰篇重口甜故

同大灣區合完又同江蘇合 要做支那肉便器???

去幫北佬下火

我都睇過

搭高鐵？